amd cpu&gpu 討論post #22 睇#1&有時間幫手填表

歡迎來到 AMD CPU&GPU 討論POST

重點提醒
如果要換新cpu/新散熱器/拆原裝散熱器 請開機預熱/直接燒機10分鐘再處理 否則出現拔劍/彎針腳情況 另外原廠散熱器負帶的散熱膏有著水泥散熱膏花名 有需要上新散熱膏

買AMD Ryzen CPU前 請留意粒U係邊間代理
Xander&VST為正式代理 而Xander有提供CPU Trade-in服務

新手入門

CPU部分

AMD CPU Specifications

AMD Graphics Specifications

香港Ryzen平台超頻統計 (Spreadsheets)

香港Ryzen平台超頻統計 (問卷方式)

AMD AM4 X570 VRM Tier List

AM4 B450/X470 VRM Tier List

AMD Ryzen Memory Tweaking & Overclocking Guide

Ultimative AM4 UEFI/BIOS List

Ultimative Samsung B die List

媽我好亂呀

in

amd cpu&gpu 討論post #22 睇#1&有時間幫手填表